有無人屋企成日都有人打黎白撞？

屋企個電話成日都有條友打黎白撞
由我初中到宜家讀u，差唔多隔一個月就打黎一次
多數一打黎就問我係咪_ _ _ ？（中文名但次次都唔同）
但事實上屋企無呢個人係度
初中果陣試過玩鳩佢，扮相認又試過，唱歌同講粗口比佢聽又試過，直接問佢係咪借錢都試過，但佢依舊間唔中都打黎

到今日兩點幾，屋企個電話又響，又係無來電顯示
琴晚天光先訓，本身比個電話嘈醒已經好撚燥，一接個電話又係佢打黎白撞
我即刻話：「咪撚嘈住我訓覺啊，屌你老母！ 」跟住就收左佢線
過左幾秒佢又即刻打黎，今次我無出聲，等佢出聲先，今次佢竟然話：「我就係要打黎呀，咁點丫？」
嘩屌你老母今次真係火都黎，我嬲撚到一野將部電話dum撚左落地，再抆撚曬d電話線，跟住再訓

我唔係想問邊度整moon
係想問有無得叫電訊公司block左呢個電話，同埋查下呢條友咩料，唔知無來電顯示check唔check到

其實可以報警

窮撚

佢再打黎我就真係會

無來電就俾少少錢申請拒接停示者功能啦
報警肯落案或者有人同你查既

有功能係block無來電 要俾錢

你以其人之道還治其人之身，佢一打黎就鳩叫or淨重覆佢講嘅野，鬥痴線

巴打你咁撚癲, 你係唔係仲係青山未出嚟

佢一打黎就播d佛經佢聽 試下消除佢既戾氣

我試過 係個有口音既阿嬸
問我係咪xxx 我話唔係 冇呢個人
一收線 幾十秒後又打黎問我xxx係唔係度
介唔中會收到呢個阿嬸電話

報警啦